KPOP首席神顏概念照流出 網民大嘆：是上帝給凡間的禮物啊！

OHH AHH 😳💘✊🏼

喊喊也好帥~😳

原來上帝咁仆街 送埋啲垃圾

好柒wo 清

我批准您收返E句😑

帥帥的💘✊🏼

😳💘👍🏼👍🏼👍🏼

柒到仆街

TXT屌打啦

靠BTS 但又上5到位😅

個準則真低

禮物？
燒落去比人呀？

😑‎

白頭佬屌老母

白頭黑頭也很帥💘✊🏼

你話係海南米都好呢兩個 不了

又真係幾靚仔